有冇人試過讀左1年asso轉去第二間再讀過

如題
好似咁樣嘅情況應該等7月walk in去面試定寄form去用其他申請人嘅方法申請，我今年冇retake所以冇得用eapp又唔知7月放榜嘅walk in係咪淨係收dse

求解答

想知
留名求解答

印象中張cert可以用兩年

我試過 係用eapp甩dse成績再報的 無人理你今年gpa幾多

可以用你既dse成績報
親身交表同郵寄張form都得

我

第一年讀space冇retake
第二年quit左用番果年成績walk in報名
Ive同hkcc都有offer

因咩事要轉cc?

識個戇尻仔第一年入咗poly hd
點之佢見到我啲fd讀hkcc engine有報non ju嗰啲都可以第一年走到hku
所以第二年佢quit hd走咗去讀hkcc engine
最後條戇尻仔sem 1連3.4都唔過, 報唔到non ju
利申 勿相認

但佢hkcc讀year2?